想買iphone x 用緊smartone 6gb plan

用緊smartone 6gb plan 10月完約
想買機上台/續約買機 最好6gb後有無限 因為6gb唔多夠用 有冇sales 巴打介紹翻